\section{Objetivos}

\subsection{Objetivo general}

Analizar diseñar e implementar un sistema en tiempo real para vigilar el nivel de oxígeno de personas que trabajan a gran altura a través de un dispositivo portátil.  

\subsection{Objetivos específicos}
  \begin{itemize}
    \item Estudiar acerca de tecnologías para vigilar la salud de manera remota
    \item Diseñar e implementar, mediante integración de componentes, un prototipo de dispositivo que se ajuste al brazo de la persona para vigilar el oxígeno en la sangre y transmitir en tiempo real la información a servidores.
    \item Diseñar e implementar de un módulo de comunicación entre el dispositivo y los servidores vía smartphone.
    \item Diseñar e implementar un sistema en tiempo real para procesar información y generar reportes de contingencias.
    \item Realizar pruebas en terreno mediante un prototipo y análisis de los resultados obtenidos
  \end{itemize}

\subsection{Limitaciones y supuestos}
Para este trabajo se toman en cuenta las siguientes limitaciones
  \begin{itemize}
    \item En una primera etapa, la cobertura no será total por limitaciones técnicas dentro de las minas
    \item Habrá un retraso mayor o menor dependiendo de la potencia del smartphone que hará la comunicación
    \item No se podrá leer con exactitud las signos vitales, pero si llegar a un estimado
  \end{itemize}

  Se toman en cuenta los siguientes supuestos
  \begin{itemize}
    \item Todos los teléfonos serán Android con versiones $>$ 6
    \item Existe una forma de medir la oxigenación en la sangre con un dispositivo cómodo para para ser utilizado en todo momento
    \item Existe un rango de signos vitales normal en todas las personas
    \item La información enviada y recibida será muy liviana
  \end{itemize}